呢期美帝係咁屈香港！點解唔見689出黎護主

佢平時咁多意見
做咩呢期潛曬水

條友識看人來吠
對住堆雞雞地 又咩律師信 又咩誹謗

你見佢有2個話題都無咩講

一係鄧小平改革開放40週年
一係中美貿易戰

佢覺得 無咩把握
都廢事講話

精甩尾

689: 外交事務由外交部負責

689其實係英國間諜
做到嘢未收聲囉

更正： 689可能覺得依啲係外事務，佢唔敢出聲

正常智力都應該收下把死人聲啦
係弱智先會非常時期衝出黎做炮灰

佢係國家領導人喎

因為佢主人係大陸

所以我估佢更加唔可以講錯野，係香港講錯無問題